2021年牛市股神會點樣操作 2008 年 同 2000 年

理性討論

唔買，等牛市黎再出黎認屎認屁

2008年全年唔買
等待時機 09年年頭撈底 直上成年

咁邊個先係底

推

好彩我牛市都輸錢
熊市對我嚟講都係一樣

可能有反效果